技術主任(材料試驗)

上星期收到信interview, 有冇師兄知道呢份工係做咩架?
要唔要落site, 收sample?

唔洗， Ws會落site幫你收板。 出report 之類。 我都唔清楚。 因為我做過site staff 係打上去叫同事黎收板 同級。

咁呢個位只係坐lab到做 report?

應該係。 文件野多

師兄現職？

大炮細炮唔洗自己出去拎？ 定TOT 做晒

巴打我apply左e個post嘅trainee位
可唔可以加我TG交流下

有無人in 左？

in完 傾閒計 問好少工程問題 唔知係咪唔請

巴打今日in?

係呀

問d咩啊？

有無巴打收到waiting

有fd已收到acceptance letter

waiting都冇即係肥了？

Reject letter-> Offer letter-> waiting letter

利申身邊D人多數都係咁, 我唔係IN嗰個真係唔知

即係等緊waiting

上個星期已經收到waiting